有冇人知呢舊係乜嘢 快啲入嚟！！！

話說我朋友屋企個泳池無啦啦有呢兩舊野
有冇人解答到 係咩黎？！

白色珍珠

雞蛋仔

鮑魚

你地既答案好有參考價值